［有片］唔知有幾多人會首發買Gundam Versus？

小弟錄左條片玩上星期試玩版，發現斷線情況嚴重，令人擔憂。
順便拋磚引玉，歡迎大家討論下比d意見

P.s. 我知我係廢J

我地fb:
Youtube:

放工都MISS撚咗個BETA時間。

推一推post先 一陣放左工又狗衝返屋企試新機

推下先 仲有一個鐘又開新一輪啦

次次斷都係d wifi撚

其實依家仲有人打ONLINE 唔連Lan線嫁咩

新機主想問如果日服想同朋友share 係咪自己都要開多個日服psn先玩到? 同埋啲dlc係咪都可以share

推一推先
唔太肯定 Sorry share呢個問題答唔到你啦師兄。但我上代ps3高達我都係同fd share dlc，可以兩個人用。如果你唔想比psn 密碼人知咁就要開多個日服psn啦

唔該囇巴打 密碼個啲我無所謂 同朋友好熟

希望我唔好山埃左你啦，不過都幾羨慕你有fd一齊玩。呢隻game熟人一齊玩係正好多
我以前一齊玩d fd而家個個都話返工無時間玩

夜晚一推

我覺得個節奏太快唔係太好玩

見到你一開頭行行企企就熄左..

係好似真係快過之前

雖然無人睇但照推推先

點都好 推多幾次就算

凌晨推推

幫推

多謝幫推